[冚家剷人齊恐襲，熱線警署多尻餘，中聯扮傻吹撚脹，你老母臭係豬乸。]祖雲達斯球迷臨時討論區(4)

Forza Juve

2018-19 First Team

Coach

Goalkeepers

1 Wojciech Szczesny
21 Carlo Pinsoglio
22 Mattia Perin
77 Gianluigi Buffon

Defenders

2 Mattia De Sciglio
3 Giorgio Chiellini
4 Matthijs de Ligt
12 Alex Sandro
15 Luca Pellegrini
19 Leonardo Bonucci
20 João Cancelo
24 Daniele Rugani
28 Merih Demiral

Midfielders

5 Miralem Pjanic
6 Sami Khedira
8 Aaron Ramsey
14 Blaise Matuidi
23 Emre can
25 Adrien Rabiot
30 Rodrigo Bentancur

Forwards

7 Cristiano Ronaldo
10 Paulo Dybala
11 Douglas Costa
16 Juan Cuadrado
17 Mario Mandzukic
33 Federico Bernardeschi

新一年

C7 Icardi? Dybala?

Ramsey Pjanic Rabiot

Sandro C3 D4 Danilo?

Cancelo asked to stay, but already on the first day of pre-season Juventus told him he wasn’t part of next season plan.

香港時間8月5日，迪巴拉在體檢結束後為等候多時的球迷們簽名，並且合影留念。 值得一提的是，球迷們也在呼喊著，表達他們對這位阿根廷國腳的喜愛。

此前多家媒體爆料，迪巴拉決心留在祖雲達斯，拒絕前往曼聯，因此迪巴拉和盧卡古的互換交易已經宣告破裂。

意大利時間上午11點，迪巴拉和辛度一起抵達J-Medical接受體檢。 12點40分，迪巴拉和辛度準備離開J-Medical。 這時候，迪巴拉為等候多時的斑馬軍團球迷簽名，並且合影留念。 過程中，一些球迷高喊著：“留在祖雲達斯”、“迪巴拉，幸運的是你沒有離開”、“你是我們的隊長”……

呢兩日都會官宣了

Cancelo = Danilo + 30m

Cancelo昨日已離開訓練場並與眾隊友一一道別

擔泥佬 屌你咩

冠軍獵人

lm

Mauro Icardi to #Juventus could be back on after Cristiano Ronaldo reportedly approved of the #Inter striker’s arrival #CR7 #FCIM #MUFC

要阿朗approve

Juventus still haven't given up on signing Lukaku & the Bianconeri could make a new attempt by inserting Matuidi & Mandzukic in the deal. [@Sport_Mediaset]

死追佢做乜鳩

Paris Saint-Germain reportedly table a €60 million offer to Juventus for Paulo Dybala, according to Canal+ in France.

Joâo Cancelo will wear the #27 shirt for Manchester City and has already arrived at the training ground, according to top RMC reporter @jseverin11.

Diu

60m賣黎做乜鳩

屌真係一波未平一波又起，去psg緊加斷送足球生涯唔會有進步

去鈀係有入冇出
唔洗諗住轉會

60m accept 既話高層真係要死全家

我覺得accept硬，panic sell

高層發錢寒

食屎啦

賣大巴都係因為個40m肖像權累事多
不過咁樣夾硬賣走佢真係失民心
但沙sir唔用佢都係浪費球員時間。。。

至於簡些路其實上季尾已經講左話會賣佢啦
佢衝上去係勁，但防守堅係差喎
加上之前佢練波態度又差
只係換件放題路又做得比較低手左。。。
如果有個合理既替代品就唔會屌得咁犀利既

而家傳到有機會賣埋魯加尼
收收埋成100m以上
放長雙眼睇下有無big name再屌都唔遲

希望佢可以發揮到風水陣嘅作用啦

佢當賺左100m. 60m transfer fee + 40m 肖像權，賣到肯定高層開香檳

呢班仆街隨時40m都肯賣

望佢打番波圖果陣既水準啦

班高層同黑警一樣無得撑

講到簡些路唔岩戰術所以賣，我就睇下呢條友有幾撚岩個戰術

40m單嘢係咪真就未知，不過一個icon個咁賣走好on9，仲要換盧卡古，咁不如用番西瓜啦，一係就換pogba呢d big name中場番來，咁至少個陣都平衡d

Reportedly there were Only two fans to welcome Danilo at the Caselle airport... Hopefully there will be more fans tomorrow at the J-Medical. 👊⚫️⚪️

屌好撚慘

屌
冷淡成咁

Breaking | Juventus has accepted a €70 million offer from Tottenham for Paulo Dybala but now La Joya needs to agree personal terms with Spurs, according to @DiMarzio.

正常咁賣咗個勁人唔想去接佢機都正常吖，落鳩班高層面都好呀，未撚見過一隊大大聲話要贏歐聯嘅球隊咁樣downgrade 個人腳，奇聞

呢隊波都痴鳩線

屌你老母賣賣賣
賣撚左隊波俾第二個啦主席

無啦，而家球會icon係丙朗，其實上季大巴係都雞肋化左，沙sir又好似無話一定要留佢，我又唔覺得有咩咁可惜，過往祖記有咩球星唔係有價就賣呢，最緊要賣得好價者，當然你可以話今次處理得唔得體啦。不過你話球會賣完人唔買人就話者，柏總同尼維特都密謀緊big name，都重有唔少時間俾佢地做野。

另外，衰d講句，有睇過上季車仔波，西瓜恩退化得幾緊要，好似踢緊衛生波咁，無錯佢重有走位同埋門把握。但要踢沙利波，行軍要快要衝，我諗沙sir對西瓜恩而家既能力真係心中有數，所以先咁堅持要買過個前鋒。

至於盧卡古，係曼聯表現真係嘔血既，但國家隊又交到貨，唔敢話佢來到表現會好或者差，但至少可以為球隊帶來新血，畢竟M子同西瓜恩都老了。

屌佢老味

C朗都34，踢多半季都35，比盡咪玩多兩季，賣大巴我真係覺得無問題，但唔係而家呢刻，講過幾次其實大巴本身就係正前鋒，上兩季佢都踢攻中根本弱化咗佢，比咗機會佢先再賣都唔遲，加上佢點都有商業價值，唔使急賣，況且都無傳到一個合適代替佢嘅人。big name都要岩使先得，英超轉會就來關，到時d球會無得買人唔會咁易放人，個買人難度又大增，更何況我都好懷疑班高層就算賣大巴都未必會買big name.....
西瓜我自己就覺得麻麻，佢唔似大巴咁有突破能力，好多時都要餵埋口，成隊波個機動性減低咗，所以用佢係一個好奢侈嘅踢法
盧卡古同希古恩都一樣係用屌唔過，因為齋睇佢兩個身形都已經知佢地無頂級球員嘅操守，點可能咁肥，盧卡古更加唔覺得佢係一個足球員，似玩美足多
所以目前最好嘅方案係用大巴打正前試咗先，唔得先再賣，中場我一路都唔想繼續夾硬搵人扮派路個角色，因為派路好特別，扮唔來，但我睇死點都會用比真歷咁打，所以我唯一期望佢買多個搶截型嘅球員就夠，清埋大盗 基迪拉 馬杜迪 ，西瓜m子是但留一個，咁就夠

佢地而家似攪生意多過攪足球，一係就賣比d中東油王啦，唔好攪咁多嘢喇

宜家我只希望大巴可以去間自己想去嘅球會
如果熱刺係佢想去的話我祝福佢
無謂我心照明月，明月照溝渠

熱刺呢隊波矛撚到

Paulo Dybala has image rights owned by a private company & they are demanding a huge amount of money to pay them to Spurs, However this could be a sticking point in the deal. (ESPN)

又係肖像權

點解會賣簡些路。。。
右閘嚟講我覺得現今已經算係top5甚至top3
仲要賣咁平
傻撚咗？

[@DiMarzio] | Paulo Dybala’s transfer to Tottenham Hotspur will be much easier to complete than the Man Utd move.

With the player desperate and willing to play under Spurs boss Mauricio Pochettino and play in the Champions League next season with the football club.

#THFC #COYS

俾你燈中

好明顯為左offload財政壓力趕住賣人
結果俾人㩒住搶
隊入面過30果啲一係無人要一係唔肯走
咁咪唯有搵班後生落手

個兩個FANS係咪辛度同哥斯達扮架

Tottenham have made an offer for Dybala but are far away from reaching an agreement with him, the deal is almost impossible. (Sky)

大巴個肖像權究竟咩事...

陰功囉

呢隊波真係冇眼睇 諗住買左C朗會開始生性

Tottenham would have to sell Christian Eriksen, possibly to Manchester United, in order to finance the Dybala deal. Eriksen has just one year left on his contract and could leave for free next summer. Juventus are not interested in signing the Dane as any part of a deal for Dybala (Fabrizio Romano)

根本充大頭鬼

屌轉會完全唔合格
馬路達返嚟好過

calcio & finanza分析尤文出售Dybala的原因

評估俱樂部可持續發展有一項重要指標，就是“（薪資總額+攤銷）/各項營收+轉會收益”的比值，如果比值在50%—70%，則說明俱樂部發展比較良性，而如果超過70%，則說明俱樂部承受不了目前的開銷。

2018/19賽季（財年），尤文這項比值為57%，即（2.01億薪資+1.43億攤銷+0.006億租借費）/（1.18億轉會收益+0.235億租借收益+4.6億各項預期收入）。

而2019/20賽季（財年），尤文目前的這項比值高達79%，即（2.532億薪資+1.62億攤銷）/（0.225億轉會收益+5億各項預期收入），也就是嚴重超標了，而與上賽季最大的區別就是本賽季僅僅才獲得了0.225億的轉會收益，也就是Moise Kean的那一筆。即便加上Cancelo的轉會收益，比值也僅能下降到75%。

因此，如果將Dybala以8000萬歐元出售，减去他在帳上的殘值1650萬，則可獲得6350萬的轉會收益，另外他1295萬的税前年薪和550萬的當年攤銷的也會同時減記，這一筆交易就可以將比值拉低到64%。

calcio & finanza最後表示，現在還難以預測除了Dybala之外其他的引援（Lukaku？Icardi？）或出售（Mandzukic？Higuain？Rugani？），以上僅分析Dybala交易的財政影響。

Source: Juventus Taiwan

如果係真就唔會換 LKK la

如果係真嘅就怪自己亂開人工俾班球員例如迪奶

祖雲官方確認丹尼路已經抵達都靈，他將完成與簡些路的互換交易，據悉祖雲在得到丹尼路的同時，還將收到3000萬歐元的轉會費。

《米蘭體育報》記者Nicolo Schira表示，丹尼路將和祖雲達斯簽約至2024年，年薪為350萬歐元。

Di Marzio：熱刺為Dybala送出7000萬歐元的官方報價，尤文已經同意，現在熱刺需要在薪資和傭金方面和Dybala達成一致，但考慮到英超關窗不到兩天，這不是一次容易的交易

Romeo：

◎ 尤文和摩納哥為Perin的交易展開接觸，談判涉及租借和購買選擇權

◎ 尤文收到來自熱刺求購Dybala的官方報價，尤文已經接受，現在熱刺必須和Dybala談妥

Pedulla：阿森納與Rugani談妥個人待遇，接下來將和尤文展開談判，尤文可能接受租借加強制買斷

主要係商業開發唔得
淨係心口sponsor都同其他隊差太遠
好心jeep俾咁少錢就放背脊啦

戴巴年2017年單方面同舊公司毀約 舊公司準備告佢

如果告贏 戴巴拿所在既球會就要比大約€40m

可能係祖點解咁想甩手既原因

From轉拿post

標題著野

老細自家品牌唔放心口衫又冇面
但放完心口又冇錢

🚨 Good news on Dybala. Spurs will not have to obtain player rights for the quoted £12m as Clause 4 in the Premier League standard contract allows for players to give rights to a club for promotion, branding etc. Dybala has the right to exploit his own image.

From熱狗po

丹尼路到左JMedical
睇片得十零人去

呢啲左手交右手條數就唔止睇祖記

應該係辛度同哥斯達嘅親戚朋友

希望佢加辛度有加乘

唔黎都黎左
當然希望佢可以生生性性啦
btw想當年佢未去皇馬之前
我地都針過佢，只係唔夠皇馬爭

想當年嘅波圖妖閘

Tottenham agree £69m deal with Juventus for Paulo Dybala and now wait to discuss terms with player... but wages could be a problem as he wants more than top-earner Harry Kane

AS Monaco contacted Juventus looking to sign goalkeeper Mattia Perin on loan with an option to buy, according to @romeoagresti.

又option to buy

班狗老屈支筆係鐳射槍

即係75m歐元左右

ff下拎大力臣黎換就好了...

星球大戰咩屌

班膠層宜家仲忙緊清人，仲有閒錢簽星咩

講到明not include eriksen in the deal

d人話有朗自帶1:0
有擔泥路自帶0:1

加埋25邦，可以一開波就輸兩粒

場場買對家

依家傳賣m子同大巴拿，留西瓜

你個野壞左

The Athletic | Tottenham are pushing Christian Eriksen to leave this summer to finance the very expensive Dybala package.

Eriksen only wants Real Madrid, he will reject any offers (Juve, Man United) but the Spanish club's stance remain unknown. They have other primary targets like Paul Pogba or Donny Van de Beek.

唔洗ff

唔係話呢3個只能留1咩
Btw may the force be with you

三揀一仲洗諗？
梗係西瓜啦
西瓜>>>m子>>>>>>>>>大巴拿

勁啊，燈神

膠左添

正確黎講係西瓜唔肯走

亦都賣唔出

Juventus seriously want to sell Paulo Dybala, the management does not consider him more functional to the technical project. (Romeo Agresti)

食撚屎啦
機會都無比過人

丹仔係咪新卡富果個 曼城咁都放

擼根呢賣到40M好似幾爽
40M可以點玩? 買番隻右閳?

食撚屎啦

仲諗住過唔成獌天光晒，屌屌屌

Inter is pushing for Lukaku: they're currently in talks to raise their offer & stop any attempt for Juventus to sign him - bid is rumored to be around €75 million with bonuses
國米加油！

我係dybala一定心淡到爆，之前帶隊波入歐聯決賽完全唔記得，踢一季唔好即刻當condom.

Dybala has entered the field in the second half against Novara & is currently wearing the captain armband. 😍💎

[TJ]

Meeting today between the entourage of Paulo #Dybala and #Tottenham. Same problem regarding image rights persists. Spurs are also now trying to sign #LoCelso. @goal

講真大巴經理人睇落仲難搞過肥佬

OFFICIAL: Juventus have sold João Pedro Cavaco Cancelo to Manchester City for €65m to be paid in three financial years. The economic effect is positive for about €28.6m, net of solidarity contribution and auxiliary expenses.

OFFICIAL: Juventus have signed Danilo Luiz da Silva for €37m payable in three financial years. Juventus and the player have signed a 5-year contract of employment until 30 June 2024.

屌，，30m都無

後備料都值3700萬歐元？我有無睇錯

佢啊哥識玩

仲要肖像權賣左去其他公司
煩到呢

屌on99

成個高層都on撚鳩

Arsenal have also been in contact with Juventus over Daniele Rugani, but sources at the club insist that he will not be joining. [@charles_watts] #afc

Told that Paulo Dybala asked for double what he earns at Juve to join Spurs so £350k per week. Looks like Lo Celso is more likely now after he was withdrawn from Real Betis squad to face Las Palmas this evening #thfc [@ed_aarons]

迷祖第2季就黎大換血咁點得呀..又要夾過哂班人黎緊呢年有望歐冠嘛?

仲R聯，咪撚玩啦5寶
有8強都偷笑

聯賽冠軍都唔係食硬，拿波波國米都有返咁上下

今季真係好擔心 上層個經營方針好似變咗

國米已經確定和曼聯就盧卡古的交易達成一致，盧卡古和經理人已經前往米蘭，他將接受國米的體檢，然後正式簽約。

根據《意大利足球》的報導，盧卡古和經理人抵達米蘭機場時已經是當地時間淩晨2點了，但即便如此，國米球迷歡迎他的熱情也沒有降低。大約有500名球迷在機場歡迎他，看到盧卡古出來的一刻，他們就開始高唱他的名字。

.

.
天空體育稱雙方達成的轉會費總價是7700萬鎊，其中6500萬鎊一期轉會費，1200萬鎊浮動條款，盧卡古將和國米簽約5年。

盧卡古空降國米

意甲團結了

干地買到自己想要嘅前鋒…
今次大獲

M子 西瓜 大巴 deligt各入一球

咪係，仲講歐聯聯賽都好危險國米，拿玻里阿特蘭大都未必贏到

我估第六
係我地上面有蟈 拿 真藍黑 羅馬 米蘭

咁你想佢去國米定黎祖記？

係租2年先 呢2年有10M

有咩咁難明
今年唔夠budget囉

如擔泥佬打到係波圖咁 一定勁過Cancelo 有攻有防

求其傳一腳都剪落去
條片係咪笑緊佢無野可以剪？
今次死火

丹尼路史上右閘排第幾

Dybala

又走了?

BBC話走到去熱刺

到左？

管理層仆街死
希望賣走左dybala後個肖像權40m都係祖雲達斯埋單

賣撚走哂跟住唔買人仲話想拎歐聯
今年意甲都頭痕啦仲發埋咩歐聯夢
屌你老母臭閪成班食屎狗高層
沙利前面果三個位我就睇你點排
今季實大撚把問題發生

佢地緊張錢多d
希望股價大跌 個個球員都跌價賤賣

尋晚見dybala做隊長已經驚驚地
始終基亞連尼都在場
十足十最後一場讓個隊長俾佢做咁

尼維特算把啦，以前好鐘意佢鐵血丹心，但依件事令到對佢好反感
真係賣走波衫唔買，祝祖雲今季兩手fing fing完場

好似幫埋熱刺出大巴拿份量

唔差在倒貼埋轉會費啦

留名

好多分化撚

想轉會了，有冇球會推介

Cls 蝕到甘 都要賣佢 d高層冇得救
賣左佢 前面仲可以買邊個 前場買個好少少既都貴到hihi

Juventus and Tottenham have a total agreement around €75 million for Paulo Dybala while Spurs continue to work on the legal issues of his image rights. While time is running out, there is growing confidence to close the deal, according to @romeoagresti.

[BBC] Tottenham’s proposed move for Paulo Dybala is OFF after Juventus ultimately decided not to sell the 25-year-old Argentina forward.

Bbc又話off左個deal
究竟點撚樣呀而家
留佢啦屌你老母

又玩彈出又彈入.......

最好留啦，口鬧祖雲但都想佢好架嘛

jm9 ???

幾好 今季可以見證歷史連勝中斷

無人知
彈出彈入

Sarri to his staff at the Continassa: "If I had €70m, I would sign Dybala for myself.” [Momblano]

永續Sarri ball

熱迷路過

諗起都開心斷冠 無意大行盃 無歐聯踢，阿朗又走埋

沙利開聲挽回祖記同戴巴拿關係
沙利真識波
今天轉會最佳收購 比著係屌帥應該賣左10年 佢同大巴關係差到

上季屌帥開名想賣大巴同cancelo
結果我地係炒屌帥再賣晒兩個

BREAKING: Paulo Dybala will NOT join Tottenham, the deal is OFF! [@FabrizioRomano]

Paulo Dybala is NOT going to join Tottenham. Meeting just finished and no agreement on image rights with Spurs. Juventus and player agents are convinced that ‘the deal is called OFF’. [FabrizioRomano]

就係呢句已經夠我撐硬佢……

等睇沙利用到dybala出神入化再大巴大巴刮落高層到

source?

咪寫住Momblano
一個專跟祖記新聞嘅記者丫

Tottenham Hotspur & Juventus representatives have ended the meeting for Paulo Dybala with the image rights issue unable to be solved - The deal is now considered over. [Guardian]

越睇越覺得大巴成件事好鬼

咁樣送佢走法打死都唔信只係因為「戰術需求」

d老野無個賣唔出，應該搞唔掂條數
而大巴重有價有市，咪諗住犧牲佢

又話M子15M去到曼聯?

M子15M去唔到曼聯當迪斯高咁賣去國米得唔得?

肯一換一 LKK 即係唔關數事啦
LKK 講緊年薪仲高過佢

係咪因為佢o個4千萬肖象權官司?

因為宜家其實係兩單獨立嘅deal黎
一單賣人，一單買人
姐係兩條數黎
如果真係帳面計就唔洗貴一貴請accountant砌啦
同埋意甲下年行新稅制，lkk之前未打過意甲
9m其實重平過宜家dybala果7.5m

According to SportMediaset, Mandzukic refused to join Man Utd, the agreement between the club was found.

Roma are still interested in signing Higuain who doesn't want to leave Juventus. [Sky]

唉 人又清唔到

屌你轉會窗完啦好嘛
我心臟再接受唔到任何大巴轉會既新聞

同意

仲有PSG

國米個邊買唔到迪斯高 咁如果用依卡迪換M子大家點睇?

國米有渣古了

波都控唔掂既大舊衰

要沙利出黎同高層講叫唔好放
屌你啦高層

佩連有摩洛哥offer最後會唔會又體驗失敗

Luca Pellegrini is close to returning to Cagliari on-loan. [Marchetti/Sky]

清到迪奶已經收貨 帕總食屎吧

迪奶呢期上哂力都無人要

屌你老母

希望沙利真係會重用dybala啦
諗緊會唔會係牙朗左dybala中貝貝右
諗黎諗去都係得中間位岩dybala打多d

最後都係要講句 高層我屌哂你地全部人老母

大家唔好忘記英超轉會期完但法甲未完

根本就係因為c朗
佢30m年薪
夠養四個迪巴拉
四千萬肖像權官司濕濕碎喇

我一直以黎 都認為高層好大喜功
只係大家由c朗黎左開始 由迷祖變左迷朗

童話破滅？尼維特與25年妻離婚 新歡只得23歲

捷克媒體曝出猛料，祖記傳奇球星尼維特(Pavel Nedved)決定與結婚25年的妻子伊瓦娜離婚，新歡露西-阿諾夫奇諾娃才23歲，年齡是尼維特的一半，只比尼維特的女兒大一歲。

捷克媒體Blesk報導稱，上週六的時候，在倫敦進行的環球馬術冠軍巡迴賽中，看台上出現了一位意想不到的觀眾，他就是尼維特。他並不是馬術的愛好者，為什麼會在這裡呢？原來捷克球星的新歡阿諾夫奇諾娃是一位馬術選手，在倫敦兩人被拍到在一起甜蜜作伴。

可靠消息源對Blesk透露：「他們真的在一起了。尼維特已經離開了他的家庭，並且在和露西約會。」而在今年6月份，尼維特和伊瓦娜剛剛度過了銀婚的紀念日。捷克媒體推測，這段關係還是非常新的，因為今年4月16日的時候，尼維特和妻子伊瓦娜還一同觀看了祖記對陣阿積士的歐冠盃比賽。

尼維特1992年結識伊瓦娜，兩人在1994年結婚，捷克鐵人的場外新聞也非常少。兩人的一兒一女分別起了夫妻倆的名字，兒子叫帕維爾，女兒叫伊瓦娜。據悉尼維特希望他和妻子離世後，世上還有一個帕維爾和一個伊瓦娜。如今，這段愛情童話似乎也到了破滅的邊緣……

（華迪維亞）

佢熟意甲玩法一定知咩事
前個老闆仲閪啦

財政上黎講一定唔係好大喜功
只係主席家族有錢咗
唔代表祖記有錢咗

#Juventus are close to signing Newell’s Old Boys midfielder Enzo #Barrenechea, who is ready to obtain his European passport. Afterwards, he’ll go out on loan @goal 💎🇦🇷

#PSG are preparing an offer for Paulo Dybala, worth €12m per year, as #Juventus would rather sell to Paris than #Inter , even with Mauro Icardi #FCIM #Argentina #MUFC #THFC

又黎啦

去PSG等如斷送前程

希望聽日打馬體會dybala可以煎巴俾高層嘆下

又無藍斯份

有戴巴就夠

仲放緊假定仲未傷好？

剛剛先開始跟操，應該未fit

定係自己又熱身整傷

For Mandzukic, everything depended on the will of the player concerned: on Wednesday night there was a fruitful meeting between Juve & United who had defined an agreement for €12-13m. The Croatian took a night of reflection and on Thursday morning he refused [Romeo Agresti]

屌。。。又黎。睇到好撚燥

換尼馬/包皮 我ok

請左迪奶西瓜同用大巴換嘅話俾得起嘅

我睇下班濕鳩高層點清走高過30歲又用唔著個d，淨係基迪拉 馬杜迪 大盗都玩撚死你

好似話想同大盜續多1年

又可以睇佢點樣將個波推比對面

賣cancelo
用大盜打右閘

今晚對下體，下體仲有+0/0.5買All in聽日約agent

Ching 識ball

fatfat la

等睇felix撚狗

Daniele Rugani has given his 'YES' to join Roma & also Sarri has given all clear, Meeting between the clubs soon & the deal can be closed next week (loan + option or an obligation to buy). [SportItalia]

Luca Pellegrini is about to leave Juventus & return to Cagliari on a dry loan: signing expected in the next few days - the Bianconeri are looking back to signing Matteo Darmian. [Gazzetta/TS]

Cls

真係好撚on9

我知咩事 合唔過單泥佬

信唔過 個人認為佢>達美安
賣簡些路拎左28M就讀搞成咁..........

打錯 達美安>單泥佬

們晚場波邊度有得睇

TVB

今晚場波邊度有得睇

好期待

felix撚爆迪列特然後比deminral鏟斷腳?

屌你老母又達米安

今晚比人姦幾多球

究竟達米安菊花係咪有咩吸引力高層睇中
點解季季都傳買佢

睇黎應該半場西瓜換大巴

85

大巴冇正選

Juventus are increasingly frustrated with Sami Khedira, as it’s reported he has turned down several moves to Besiktas, Fenerbahce, Wolves and MLS.

The 32-year-old is under contract until June 2021 and has an option for a further year, but is not part of Coach Maurizio Sarri’s plans.

According to , the Bianconeri are irritated that the German has refused every proposal put to him and his agents.

That includes Besiktas, Fenerbahce, Wolverhampton Wanderers and several MLS clubs, while the only side he was interested in – Arsenal – did not materialise before the Premier League transfer deadline.

This makes it increasingly likely that Juventus will try to terminate the contract by mutual consent, allowing Khedira to choose his own future and taking his €6m salary off the books.

Watch Serie A live in the UK on Premier Sports.

基迪拉唯一想去既big 6 點解唔比佢去

馬體個個fit爆
我祖仲玩緊泥沙

場波幾點開，呢排連睇波都無心機

仲迪奶
Dybala

屌吓隊波發洩吓

等俾對面大炒

4:0走唔甩

有冇link

睇85又要聽尚八放題

85台

希古恩拿玻里直接去車路士

係咁鳩up

話西瓜無貨交係車仔on9

壓迫暫時唔錯

哥斯達有態就真係不二之選

猜得算正常，唔似之前成日甩

Flash應該啱踢沙利波

奧比勒

上年真係爭左佢
貝貝啲突破完全唔係果皮

c3 cls

無左馬度迪成隊順晒

速度已經比唔上，比佢打攻中可以諗下

True

睇慣屌式控球 而家唔係好慣

迪迪仔啲傳中hea到

比真歷識得多咗將個波快傳，之前成日比人迫甩同迫到鳩傳

有知諗過唔係hea
而係真係斬唔掂

睇都唔睇就斬

彈彈波做得好左

對佢唔可以有咩要求，但求正正常常就夠

佢受惠sarriball

哥斯達好勁

希望佢今年唔好成日傷

無咁易彈甩

點解呢啲N無球員仲生存到
攻唔得
守唔得
身體對抗性都唔得

今場正路左好多

之前幾場都係練左幾日好難要求啲咩

都要讚下拉比奧特，佢不停插上拉位

希古恩都有自知之明

啱啱影到Costa成個麥嘉咁樣

最緊要聽話唔好成日去咁多party群埋屁馬到

Keep住呀屌你

護左幾多下？

迪迪仔做咩？個彈彈出來企係度屌佢老母

Costa

笑

新c朗入波

迪迪仔

迪迪仔又發夢

一個機會

我用danilo 都唔想見到D2

迪迪仔呢d垃圾到後備都無資格

屌 RB呢個位點搞呀 冇個正選水平

D2

笑話 蛆

蛆果個新祖奧 菲力斯咁撚廢

用demiral打迪迪仔個位係咪仲好

唔犯規都唔記得基迪拉有份踢

果然係隱形戰機

迪奶

燈到入波

入波了

屌，射得真係幾靚

唔屌唔化

屌你竟然係 K6

球王奶千秋萬世

永續了

好睇啦哥斯達要搏表現

我祖真核

最後都係要靠牙奶

勁撚到

馬體個c朗好撚勁

球王 菲力斯

cls好撚勁

未來係邊到水貨

似全盛期卡卡

葡萄牙死老鬼嬲豬了

拉比奧特好似仲發緊夢緊完全無態

costa好似eto

幾多多逼搶喎

好過頭2場ICC

Felix堅勁
不過後防有排夾既

睇得出上緊力

球直線太靚了

希古恩連餵埋口都食唔到，仲有咩價值

著21扮派路賣波衫

死西瓜恩仲躝係度唔走 屌佢老母

西瓜因

中哂波食咩牌

好多冗員

真正發夢個個係迪迪仔

快手清走西瓜基迪拉先啦屌你老母

我好似見唔到m子有咩出路

直線同走位都靚

第一球衰自己，第二球真係無咩好講，位都係咁企，係比得太靚

迪奶有波入你地都係要清佢

嘩屌嚇死比ccc

嘩咗聲

臨尾果下牙朗入左就靚

西瓜恩老啦

暫時都幾滿意，沙利波都叫成型，係把握仲差d

蛆狗好廢 永遠都係得2邊

C朗似冇乜態

佢真係廢到嘔，之前都叫做一個傳統中鋒，有波餵比佢起腳都叫有威脅，而家一係唔中龍，一係連腳都唔識起，身又肥，我睇下班高層點甩手，一係又賤價，一係就雅住個位等完約

下半場試下Dybala啦

佢太強表演慾，有唔少波佢傳咗會好好多，佢識配合下嘅話個節奏會快d

我都想睇，但班濕鳩高層未必咁順攤比佢踢

我都覺 佢上腳仲要扭幾下 頂你雖然唔係正式比賽但都認真小小呀 佢好hea

上半場果幾下插花

係比頭兩場好左起馬叫傳到幾下，同壓到前依軟差在後防差咁d默契，希望煙sir開季前執好佢

你放心，佢正式比賽都係咁，佢無疑係好勁，但佢冇咗後生個種速度同突破，仲咁沉迷表演式踢法對成隊波都唔好，佢肯配個隊波佢分分鐘入得仲多波

希望後防再夾下

所以我唔讚成比佢踢中路，中路密過邊路，佢咁玩法比人逼甩機會仲大

D2 賣未

搵人貼返馬神當年篤走佢球原地插花

睇死唔會賣佢，等佢變做右路版摩連拿路

球球都係佢
護空門果球又係佢睇波

頭先已經案件重演

19邦出黎

我都呆咗，佢好似打了機突然手掣無電停咗咁

頭先仲衰
波都搶埋

條右路冇左簡些路d助攻即刻廢左一半武功

藍斯幾時先出得

摩連拿路進攻勁過佢

世紀難題：放題路定迪迪仔

放題路+1

B25 + D2 456球不是夢

屌拿星 仲見到西瓜恩

放題路不了 寧願352都唔想放題路出

換走西瓜未

文迪係咪傷左

西瓜

丹尼路表現點

斜恩差d

無出

屌你西瓜

屌西瓜

迪列特贏返次

有冇人覺得祖後防反應好撚慢幾次都睇波係到 delay 1秒先去迫

夠果斷

屌西瓜你走啦

差少少

靚既

又幾靚

25仔有啲以前pogba feel

dybala

大巴

仆街馬度迪出左黎

馬杜迪呢條垃圾又落場

大盜 黑鬼迪 大巴 賓仔

中路準備又放題

大盗

右路搶先

大盗真係垃鳩圾

右路放題

De ligt 算唔算水貨？

咁都水貨

鳩斬之鬼 古惑大盜 重出江湖

包咗幾球喎

下體出細路了

下體個32號成個中學生咁

鳩推鳩都都係佢

可能同迪列仔差唔多大

戴巴拿冇波掂

迪列仔高過佢咁多但係

出黎了

M子+大巴

MMA正式開始

放題路做乜撚 屙尿咁撚樣

對面好搶得 祖記成日比人搶左

M14狗公式飛撲

馬杜迪條垃圾，跑來跑去成個傻閪咁，完全無建樹

大盜真係撞親都跌

如果呢個波入咗嘅話 我就立刻屌你老母尚八

佢波又控唔掂 進攻就去到好前
屌帥教個陣都係咁 究竟點解

大盜咪一樣

無咩點解，廢囉

高層幾時賣真核大盜

不嬲都話佢係廢

以前靠佢跑打反擊 而家使撚要佢

12m ar diu

大盜真係路唔會思考一攞到波尻比尻射

國冠冇var!

好驚大巴做唔到沙利要求，結果又用返西瓜

廢

我屌你老母大盜

下體出c隊你至友都搞唔店

抆到好肉酸

Demiral 好L惡

Mma 加手球，邊夠玩呀

戴巴拿又差d

Demiral 應該會場場都有野屌屌

哥斯達真係打開MMA

B33真係成日扮高章

換走左dc狗

咬完人入返狗屋

個戰術見到tune到有少少效果，但某d球員太垃圾，加上球証傻嘅....

幾耐未正式贏過一場...班高層係咪盲哂

換新波衫之後

對上12場贏一場，另一場對國糞贏12碼

4大天王
H21
M14
C16
K6

M子都麻麻，呢幾條友一啖砂糖十啖屎，十場入一球，之後柒廿場

b33成日過份想表現自己 同c7一鬼樣
再無組織想靠上年咁-6咁嬴? 聯賽88

B33同賓達古亞 魯加尼個d一樣，比足機會但真係唔爭氣，後備都仲可以用下，正選就唔使諗，上面過30個堆好心清哂佢啦

今場睇到我地個哥斯達幾fit,但配唔配合到沙利波上半場個陣其實幾好

雖然贏唔到
但so far可以踢出個form都算係咁
而且制造到有唔少埋門
控球權又keep到
如果多少少運仔應該贏到

上半場其實好多餐士，係西瓜唔起腳

Today PSGs director, Leonardo confirmed they're in "advanced negotiations" to sell Neymar, & the growing rumor is they could replace him with Paulo Dybala
換尼馬？

人地係都番巴塞啦，人工一定比唔起，仲未計轉會費要加錢，如果佢同大巴交換又唔區呀

Sarri: "Right now we have 6 players who are out of the Champions League list, maybe we'll find ourselves making choices we don't want to make."

重有排賣

有幾個都完全唔岩踢

不過睇得出隊波進步左既 對比第一場
不過d心態仲係好撚鳩

仲有dybala要加油
咪俾班高層睇死

不過個中鋒位真係難搞

仲有應該真係重用迪迪仔 黎緊有排嘔血

唔係我炒你五球 就你炒我五球

好過睇上季d濕鳩波 悶撚到
真係唔想睇

冇睇到場波
迪列特表現點？

仲有迪迪仔再係咁
真係寧願睇擔泥佬算

我反而覺得祖記越踢越垃圾 冇個踢得好
尋晚數據咁好只係因為馬體會任你攻

迪列特好一般 拉比奧特未解晒凍 貝仔繼續死去
C朗冇乜波掂 斜恩力有不逮咁 大巴拿患得患失

反而大盗踢到大將咁 屌

上季其他隊對住我地都係死守多
我地又無咩進攻板斧
咪下下都係靠燒味波
所以睇落咪搞到老鼠拉龜咁
雖然贏，但真係唔好睇

拿，，問心迪奶係比馬杜迪適合sarri ball
起碼個位置感同啲傳控係比佢好
如果兩個只能活一個，我寧願揀迪奶
馬杜迪起碼重賣到錢
而且得翻一年約，唔賣好大機會再續
咁下年又會loop多次今年發生嘅事
而迪奶唔肯減人工走
咁好大機會係我地俾錢趕佢走
如果只係定位做後備，我會寧願執翻少少水腳

...迪奶隱形番一兩場 你就掉轉講架喇

隱唔隱形係一回事
純計打法佢係啱打
只係佢份糧真係唔值而已

同揀屎味咖哩定咖哩味屎一樣……

迪奶最大問題佢得60分鐘既氣力

留黎打下游其實夠做
如果撞正儲夠氣果日，等撚勁tim
不過一年都出唔到幾多場先係大問題
佢同藍斯都太豆腐掂下都傷
所以留六個中場會安全d
講真我唔反對賣佢
但要貼錢俾佢走就唔多想
倒不如趁馬杜迪重有價有市賣左佢

在祖雲達斯1-2不敵馬德里體育會之後，薩里談到了自己對比賽的看法，同時他還強調，他的意見沒辦法左右保羅戴巴拿的未來。

“我滿意我們球隊的表現，我喜歡球員們的態度，特別是上半場。我們的第二粒失球是不應該出現的，不過這種失誤也是備戰期的一部分。上半時我們的轉移球從技術上來説做得不錯，我已經很長時間沒有看到這樣的表現了。”薩里説道。

“引援？有時候你們媒體的報道讓我很意外，你們看到現在的陣容嗎？在歐聯報名的時候我們得把六名球員排除在外。這種情況很尷尬，因為我們有可能不得不把一些水平很高的球員排除出歐聯名單。”

“我認為轉會期的最後20天對我們來説會很困難，我們必須解決目前的情況。”

“保羅戴巴拿？他只和我們進行了兩次訓練，所以現在做出評估為時過早。他現在的身體狀態顯然達不到最佳，那也影響了他的發揮。我認為他可以擔任偽九號的角色，不過就像我之前説過的，我可以按自己的想法談論保羅戴巴拿，但我的意見左右不了他在轉會市場上的方向。我們必須處理多餘的六名球員，這就是我們在轉會市場上的工作。”

“我願意留下所有的這些球員，不過我們現在的問題是在歐聯名單裏沒有球會自己培養的球員，這樣一來我們只能報名22人，其中還有三名門將。這種情況迫使我們必須在轉會市場上做出一些我們不想做出的決定。”

大巴9號

好似冇講咁，即係煙蛇冇話語權

公道d b19果球唔關佢事，隊友傳得差

danilo > d2 fore sure

琴晚已經好左好多，比多少少時間
Dybala 夾左2課但其實唔差，佢都有幾個機會，又做到串連，不過中場出左Can同馬度迪，斷太多，無供應去前場

人患

Matudi<>迪奶
大盜<>M子

如果M子無走，一定要擺返入歐聯名單

身為一隻工兵...要搵另一隻工兵傍住

囧:"我毑住五連霸四隻杯 都無得話事"

打歐聯梗係用M子喇
意甲留番比斜恩喇

There's no official offer from PSG for Paulo Dybala. Juventus have no intention of making a player exchange with Inter for Mauro Icardi. [Romeo Agresti]

如果計意甲都重可以留多兩個
兩個新中堅未夠22可以唔洗註冊
不過到時就要犧牲兩個無份打歐聯

有 d想俾錢 Now E睇英超，有冇巴打用緊
之前見其他人屌佢畫質好差、delay好嚴重
想問下而家有冇改善

之後就為左三千萬賣左自己隻青訓前鋒

原來所有事始作俑者係黑驚，混入示威者做各項挑釁行為

再教禍義士

真係好撚仆街
重要砌生豬肉

剩一年約
上季季中已經放哂風想續佢
但遲遲唔續約
肥佬做經理人
到時想 free 送佢走？

Maurizio Sarri has suggested Paulo Dybala could miss out on selection for Juventus' Champions League squad as speculation persists over his future.

據意大利《共和報》報導，基迪拉說服沙利讓自己留隊，而馬杜迪則可能離隊。

迪奶

老老實實 沙利波我寧願用迪奶

M14 睇佢踢得好辛苦，得勤力，去第二隊打破壞會arm佢d

屌你係咪on9

其實佢講得好古惑
宜家擺明管理層想賣大巴
佢一直都想留
咁講球迷啲壓力繼續射去尼維特同柏總

麻煩有良知有車既朋友幫手po去自己facebook ig
↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓

各位朋友, 如果您考慮今日會去機場, 而又驚夜晚返屋企會有危險,
我會義載一個一個送你地返屋企門口。
臨走前一小時請聯絡我, 你有朋友都可以一齊,
有需要請inbox dm聯絡本人, 或電話/whatsapp___________。
車位乘客__名。

facebook ig可以只載識既人或人佢家人等佢地大d 勇氣出黎亦唔怕有狗假扮

波都無心情睇見到房入面件祖雲波衫我分唔清乜野係黑乜野係白

講緊過3000萬買賣就以尼維特 endorse
管理層係賣大巴方面無一個係無辜嘅

主席唔approve邊有可能賣
所以無一個係無辜

同班死警犬一樣 冇一個係無辜

屌佢老母愈聽愈撚嬲

Dybala=香港人
死黑警我屌撚哂你地老母

大巴仲有價值，香港都有，香港人冇啊

係咪有權有勢既人都咁衰，連尼維特都腐化變晒

唔滿意一回事
衰極尼維特都唔係黑警
嗰班係恐怖組織
犯戰爭罪行

屌你老母搵juventus ultra射鳩啲警犬

footballitalia
@footballitalia
·
1h
Sami Khedira staying at #Juventus could push out Emre Can this month (link: )

比人收左了

做乜撚

睇黎基迪拉又上左契

In the next few hours, Dybala's agent will meet Juventus to discuss Paulo's future, For Paratici the Argentine remains on the way out of the club to make cash - PSG pressing (offered a 5-year deal worth €12m/yr & Inter remain vigilant (exchange with Icardi). (@NicoSchira)

點解咁憎dybala? 係咪高層唔容許球隊有icon球員？所有人氣高的都要趕走？

Emre Can is totally in the plans of Maurizio Sarri for the 2019/20 season. [Romeo Agresti]

For Daniele Rugani, Decisive meeting between Paratici & Petrachi tomorrow in Rome to find the definitive agreement. There's a loan for €5m with an obligation to buy for €25m on the table. [SportItalia]

望到上面果單新聞真係嚇親

有機拿威脅阿朗嘅人都要賣走

高層>煙蛇 你煙蛇只可等班高層比咩人你再編

再咁賣法個陣越黎越柒，而家雙閘得番sandro較正常，賣左dybala & kean, 前面得番牙朗..西瓜同文素我已經當佢廢左武功…

仲話贏歐聯……

danilo 我又覺得唔太大問題

打皇馬曼城果時好沉，攻不銳守不穩

未見真章者，成日俾人話放題路實有原因。。。

點衰都唔會衰得過迪迪仔掛

大家都係放題
不過擔泥佬就咁睇傳波好似正常d

幾時要求咁低好過迪仔就得

無計 因為佢係擔泥佬

唔求佢進攻有貢獻
但求佢防守唔好出錯就得

Daniele Rugani just has to work out personal terms to complete his move to Roma, on loan for €5m with obligation to buy from Juventus for €25m.

再見

之前阿仙奴同車仔o個d 唔係嗌緊40m架咩
又少一件聯賽可報名的青訓

Dybala spent his days off in Montecarlo with his agent. He prefers to stay at Juventus but the club wants to sell, he’s convincing himself to accept the PSG offer.

[La Stampa] @bianconerizone ⚫️⚪️ #juventus #dybala #psg
仲有成半個月，睇怕都捱唔到要跪低

Official: Juventus friendly on Saturday against Triestina. Kick off 8.30pm. [@GiovaAlbanese]
應該係香港時間零晨兩點半

但PSG應該要甩左尼馬先，希望無人要佢

出年一隊青訓分分鐘得返一個

可能膠層收埋左幾件少年美斯o係青訓呢

之前係阿狗買返黎果件黑人u23好似會賣

Deal close: Juventus ace set for exit in possible €30m switch in total to rivals

賣咁多人點都要買番個big name嚟

Meeting between Paratici & Monaco directors in Rome today, Discussions for: Rugani, Matuidi & Mandzukic, All of them are leaving the club. [Sky]

我覺得我要燈下迪奶
今季買件K6波衫

而家睇祖啲新聞同留意香港政治差唔多 越睇越難受

8月18

三個都賣去monaco?

Juventus Official line-up for today's game:

Buffon
Danilo - Demiral - Bonucci - Sandro
Khedira - Pjanic - Matuidi
Dybala - Higuain - Costa

迪米羅

兩個新中堅都og 咗
呢球佢問題，一下頂走咪算，係都要心口控

大巴拿第二粒

基迪拉上場入完一粒今場又儲氣狀態，最多起腳但唔中龍

黑鬼迪由6月開始話賣去摩納哥都仲未事成
盧加尼唔係話借去羅馬咩？

之前傳借羅馬好似係loan+option to buy, 我估祖記唔想loan想甩手

Matuidi is rejecting every club including Paris-Saint-Germain, According to Gianni Balzarini

大家都學精左 企硬

抵死
免簽後遺症
免轉會費但人工高
而且大部份都過左高峰期
而且趕佢地都唔走

老野傾新約等於減人工
C朗又咁高人工
唯有賣D有價有市o既人

全部都識玩，賴死唔走

攬炒

馬杜迪同 M 子 Rugani 關免簽咩事
佢地份糧正常價

真係免簽又因為人工貴唔肯走嘅得迪奶一個

永續到退休做名宿

佢得到沙蛇歡心

Paratici: "Khedira is a great player, He will stay with us & the same goes for Matuidi." [Gazzetta]

姐係踢走can同pjanic

比真歷唔會，佢既作用等於佐真奴，係沙利波好重要一環
反而阿can波底麻麻真係唔出奇

賣比真歷賣can，然後買舒服仔

我覺得can啲防守意識仲好過啲中堅

轉佢打右閘

佢上季季尾試打咗幾場，真心好

CAN子初黎報道時講過
佢想做保護防線o既中場
梗佢況佢廿五歲留老野放後生?

Can子同馬杜迪都係似ball winning midfield
但can子嘅波底同向前推波俾波嘅能力都強過馬杜迪

馬生控個波會彈開幾米遠

牙朗jm9

哇 我屌你老母 好心搵咁多錢就咪拍埋D柒野啦...

Juventus have never discussed Dybala-Icardi exchange with Inter. [Sky]

你老母 究竟要出幾多錢 先肯拍呢D柒野

係因為傾換lukaku姐

換雲比沙卡即狗衝

拎迪迪換？

一心嚮往兵工廠！基迪拉未來仍在拉鋸

上月底，摸清了「老婦人」班底的祖記教練直截了當地告知基迪拉（S.Khedira），下季球隊將沒有德國人的位置。消息傳出後，就陸續有英超球隊接觸德國國腳，其中興趣最大是狼隊和阿仙奴。

狼隊的誠意最足，雖然基迪拉的年薪不菲，但亦願意為合同只剩一年的德國人支付一筆轉會費，基迪拉團隊則不以為意，他們認為，祖雲達斯既然已經把事情挑明，那讓德國人現在離開的唯一辦法就是球隊主動解約，讓基迪拉自由離隊。更關鍵的是，基迪拉雖然已經32歲，而且傷病不斷，德國人水準仍在，前往狼隊無疑是在走下坡路。所以，選項還有的情況下，基迪拉並不想早早就沒有奪冠懸念。

阿仙奴雖然不能保證有奪冠機會，對基迪拉而言則是一個不錯並且體面的退出選項之一。今年夏天兵工廠對球隊進行了全方位的補強，整體實力得到明顯提升，按照目前的節奏來說，兵工廠未來回到競爭者的行列應該是情理之中。而且倫敦城對球員們的吸引力，顯然要比很多人料想的大得多。

其實不但是狼隊，歐洲的比錫達斯、費倫巴治和美國大聯盟的球隊都願意花錢引進基迪拉，德國人卻都不為所動，因為基迪拉還不能接受早早去三流球隊踢球的命運。

阿仙奴的設想也是最好免費簽下基迪拉，雖然32歲的年齡並不算大，基迪拉的傷病一直是潛在買家需要反覆考量的重要因素之一，而且德國人本來就不以速度見長，到了這個年齡來英超闖蕩無疑也是風險極高的決定。

阿狗買迪奶激活奧燒啦

Aaron Ramsey is expected to make his Juventus debut today against Triestina. (Corriere Torino)

今晚幾點？有冇link？

應該兩點半

想睇，不過都係早啲訓養足精神等聽日

大巴差啲

Dybala好似肥左

係屌帥手下踢得太多年後場鳩猜嘅波，一上到前場唔識用波唔識走位，攪兩攪就亂哂騰哂雞，，連本應起到腳嘅機會都射唔出，一個亂字可以解釋哂呢隊波

大巴呢下顯身價

比真歷d為猜而猜嘅波可唔可以唔好咁多，明明有個空哂嘅唔比係要比個死位，猜多幾腳可以換飛行里數呀？

進攻速度慢過對面回防
幾次爭食爭波用
真係垃撚圾

換兩次人都無佢份......
睇黎今日都唔會出

就講就出

After Coutinho and Cuisance, Bayern now want to sign Mario Mandžukić as Lewandowski backup. Juventus reportedly ask for €10m.

Brazzo: "I cannot talk about that because he is a Juventus player. He's certainly my friend, we played together in Wolfsburg." [Bild]

True (via @cfbayern😉)

M子唔妥利雲架喎

因為當年簽利雲迫走佢？

維園要人！！！

明明踢拜仁有好表現都比哥帥簽利雲迫走 情何以堪

感覺有冇丙朗都唔覺好大分別

why tvb

Tvb平呀嘛，我就較now

幾錢？
bein sports connect個apps依家一季$788

$148但有齋意甲法甲加歐聯，好似有足總盃

但質素如何，而且冇廣東話評述

都係OTT質素
如果MYTV都要148
真係裝有線仲抵

$133一個月

咁有線講波佬好過無線，無線垃圾黎

從最近的轉會傳聞來看，Mandzukic或Rugani大概會是即將離隊的球員，大壯就算留下也不會是Sarri手下的主力了，Rugani已經連續兩場熱身賽坐板凳，如果談妥了應該就會走

至於應該是各位最關心的Dybala，媒體說PSG沒有報價，卻也不能夠說留隊已經穩了，但至少Sarri給了歸隊之後的Dybala不少機會，而他也拿出了不錯的表現展示他想要留在尤文的決心

距離義甲開季不到一週，以目前的情況來看，Ronaldo、Bernardeschi、Rabiot、Pjanic、Khedira、Alex Sandro、Chiellini、Bonucci和Szczesny將會是賽季初期階段的主力，這一看不滿十一人對吧，我認為還有幾個位置Sarri可能也尚未確定主力人選，況且現在陣容人員充沛，他可以根據對手或是場上的情況進行調配

首先，中鋒會是對進攻方式影響最大的位置，但也因為制服組在今夏的轉會操作受阻，Higuain和Dybala都不願意離開，還有到底是不是真的想要引進新的中鋒也讓人看得一頭霧水？受到各種因素的影響，我現在依然不清楚Sarri會用誰擔任主力中鋒，能夠確定的只有他應該不會重用Mandzukic

再來，Sarri曾經說過Douglas Costa能夠在比賽後半段登場改變場上局面，這一點和前任的Allegri對Douglas Costa的理解相同，巴西邊鋒確實擁有足夠的能力作為球隊打破不利局面的強力後手，因此我想Douglas Costa未必會成為固定的先發球員

以這樣的模式使用Douglas Costa我覺得是比較好的，過去兩年DC因傷缺席了不少比賽，他也不是體力足以打滿整場的球員，特別在歐冠賽場尤文更需要他這種速度和突破出色的爆點，如果讓他成為固定先發，可能對他的消耗會比較大也容易受傷

右後衛現在是尤文最不穩定的位置，特別是防守，Danilo才剛來，從以往他在皇馬和曼城的表現來看，給人“場均一漏”的印象太過深刻，只有身材比較佔有優勢，Cuadrado的防守就更別提了，昨天面對丙級的對手都會被強吃的那種，De Sciglio的防守稍微好一些，但是最近都被Sarri拉去打左路了

之前就提到過，尤文球員需要時間融入Sarri風格的足球打法，剛加入的新援也需要時間與球隊磨合，傳切配合加上跑位都是吃重球員之間默契的打法，這還只是中場場進攻的部份

今夏加入尤文防線的de Ligt和Demiral都是個人能力不錯的年輕好手，但是防守的默契與配合更是需要時間來養成，Chiellini和Bonucci年紀都不小了，需要足夠的輪換，並且面臨越發頻繁的傷病，兩位年輕後衛的機會應該不少，當然他們在成長的過程中必須繳的學費也不會少

中場目前為止在季前賽我看到的問題比較少，最主要是Rabiot確實厲害，他很快就得到了Sarri的認可投入到主力先發，處理球也更加合理流暢，有他在能夠為Pjanic分擔不少出球的工作，直塞傳球的能力也出色，適合Sarri的打法要求

要說問題嘛。。。恐怕還是現在這個中場的配置缺少了一些防守硬度，Emre Can能夠提供這些，但他的出場順位目前大概還在Khedira之後，臉哥的前插能力沒話說，可是隨著年紀增長要求他回追防守已經很難指望了

這樣一來Pjanic勢必還是防線身前的最後一名中場，Rabiot其實跑動足夠積極，身高腿長材也有不少防守優勢，但是他的角色還是比較偏向中前衛，而不是一名標準的B2B，如果中場的攔截能力不足，後防還是容易直接受到對手的衝擊

總結來說，新賽季尤文面臨的改變還是不小，新的教練新的打法還有一些新的球員，有太多需要適應磨合的環節，我對成績方面沒有太多期待，不過倒是對於尤文能否踢出更流暢的足球和比賽場面充滿了好奇

By Shin
From Juventus Taiwan

Bayern will NOT sign Mario Mandžukić. The club decided not to make an offer for the Croatian striker [@cfbayern]

Mandžukić was available for €10m and Niko Kovač suggested him internally. Mandžukić had high hopes of a return to Munich this summer, but now negotiations are over [@cfbayern]

Dembele on Juve's radar

Lyon striker Moussa Dembele could be in line for a move to Italian champions Juventus, according to reports from L'Equipe.

Bayern have no interest in bringing Emre Can back to Munich. Can himself wants to stay at Juventus and compete for his spot in Juve's midfield [@cfbayern]

依幾年易左

去Dortmund la

Paratici is working to find a solution for Rugani who won't feature at Juve. Monaco & Roma still interested but Juve also tried to exchange him for Juan Miranda but haven't had a response from Barcelona yet. Rugani is aware he'll be excluded from the CL list. [Corriere Torino]

加錢同羅馬換zaniolo

終於有press conference

隔左咁耐

德國中場基迪拉強調，自己繼續留在祖雲達斯是為了贏得冠軍獎盃而戰鬥，而不是為了金錢。

斑馬軍團在今年夏天簽下了拉比奧特和藍斯，基迪拉本來預計會離隊，但這名德國中場在季前賽上說服了新帥沙利，得以繼續留在都靈城。

“沙利希望我們踢出完全不同的足球，”基迪拉告訴《踢球者》，“出於這個原因，我們遇到了一些困難，球隊需要時間去適應新的戰術體系，但這是正常的。踢出不同的足球：施壓、強度、激情和智慧，它們都是我喜歡的東西。”

“我的膝蓋很好，我感覺已經完全康復了，我相信自己的身體。上賽季對我來說很不幸，我不太高興：膝蓋受傷，心臟手術，我進入了消極的下滑期。自己開始質疑一切：我滿肚子火氣？我的身體狀況還行嗎？我回答‘是的’。”

“如果你為祖雲達斯效力，你會一直渴望贏得歐冠，你必須每年都得到提高，而我一直都渴望成為首發的11名球員之一。”

“（上賽季）在一次訓練之後，我感到頭暈眼花，看東西都不利索了。我受到了來自醫生的警告，但我沒有感覺到自己的生命有危險，心律失常手術幾乎是例行公事。我相信自己可以回到最高水準，否則你們現在是和一位領取養老金的人交談，而不是和足球運動員基迪拉談話了，我可以在這樣的水準上再踢三年以上。”

“我沒有和其他球隊談過，我知道我們球隊現在很多人，祖雲達斯必須出售一些球員。在32歲的年齡，上賽季僅僅踢了17場比賽，這種情況下我肯定會受到審視。對我來說一直如此，但最後我都會獲得出場機會。而在祖雲達斯，從季前賽開始一切就很清楚了。我不會離開，也不想離開。我聽到有人說我留下只是為了金錢，這讓我震驚，有些球迷還信以為真。我踢球從不為錢，只是為了贏得獎盃。”

32歲的基迪拉隨後被問到他的球隊贏得意甲九連冠以及自從1996年以來再次奪得歐冠的機會。“我希望與祖雲達斯一起實現贏得歐冠的夢想，因為我熱愛這家俱樂部、這支球隊和這座城市。我們不能隱瞞自己的雄心壯志，我們買下C朗或者迪列特不是只為了參加半決賽或者四分之一決賽的。”

“俱樂部的目標就是贏得獎盃，即使只考慮這一點會是致命的。本賽季的聯賽冠軍爭奪戰會比上賽季更加令人興奮，國米變得更加強大了，他們引進了干地這樣一名非常優秀的教練，而談到爭冠也少不了拿坡里。”

“我們需要專注於打好開局，並從中吸取信心，然後進入歐洲賽場。如果我可以參加80%的比賽，而祖雲達斯贏得三座主要的獎盃，那對我來說將會是一個很好的賽季。”

唔通真係要阿奶賣can matuidi

留安利簡賣基迪拉啦屌
老人院

咪就係

帕總淨係出盡奶力走去賣大巴拿
啲老將一個都唔賣
得翻無幾多日重走去巴塞買幼幼

The Italian outlet (via ) state that Milan have enquired about Juventus and Croatia forward Mario Mandzukic.

咪撚同佢地做生意啦

legend

D10 又傳巴黎 loan deal with obligation to buy 。。。仲衰過香港政府，俾fans休息一陣唔得既

真祖

雖然唔係佢本意，但佢每次出黎講野，都可以幫班膠層吸仇恨

傳用大巴加100m換尼馬

唉 馬神可唔可以返黎退休

Icardi wants to remain in Italy. No contacts with Monaco, his first choice remain Juventus, plan B is to go to Napoli or remain at Inter. [@NicoSchira]

Luca Pellegrini sent on loan to Cagliari

An agreement with the Rossoblu club has been made: the player will play in Sardinia until 30 June 2020

咁係咪要買隻左閘？

'I couldn't in good concience' - Former Juve star Machisio turned down Jiangsu because of Inter link

“I refused the proposal of Jiangsu Suning,” he confirmed to Sky Italy.

“Was it influenced by the fact that they are linked to Inter? Of course, it was a factor. The link to that shirt wouldn’t allow me to make that choice in good conscience.

“Japan or Arabia? We will need to see what the future holds. I couldn’t wear any other shirt in Italy after Juventus, so I can say that I will only be considering offers from abroad.

馬神

Juventus, Paratici travels to Barcelona for Juan Miranda

Juventus sporting director Fabio Paratici travelled to Barcelona to meet with the blaugrana: he asked for Juan Miranda, a wing back born in ‘00. The bianconeri are trying to include Daniele Rugani in the deal but Barcelona don’t appear interested, the former Empoli center back has proposals for loan deals from Marseille and Schalke.

疤唔要魯加尼

好明顯用迪迪仔同辛祖啦

miranda 勁？

得迪迪 辛度 放題 三隻閘

應該都係現金卷

大盜

佢打閘災難級

個個位都差唔多

個陣容有d鳩……

近年隊波陣容build得最好最合理應該係有Daniel Alves果季

我覺得係1415決賽輸msn果季

煙蛇肺炎，唔好食咁多煙啦

沙利肺炎暫時休息 星期六聯賽有機會繼續由助教Martusciello帶領

It’s claimed that Barca and Juventus representatives met to talk about a deal for Miranda.

A conversation over a potential swap deal involving Emre Can and Ivan Rakitic was also reportedly had.

But while Barcelona put a deal for Suarez on the table, it’s reportedly not something that interests Juventus.

又簽人養老？

Tottenham midfielder Eriksen will only leave Spurs if an offer comes from either Real Madrid, Barcelona or Juventus, according to ESPN FC.

The Dane has made it clear to Tottenham that he wants to leave North London, and won’t be renewing his contract.

A number of teams are reportedly interested in signing Eriksen, but Spurs haven’t received any bids that match their valuation.

有冇機會？

編制爆哂棚 FF下好

賣迪奶

已紮職榮升契仔

Juventus-Barcelona have discussed all these names yesterday evening:

- Suarez
- Dybala
- Dembele
- Emre Can
- Rakitic
- Miranda
- Mandzukic

[TS]

cls

According to the Italian journalist Balzarini, Dybala has already booked his flight to Paris. It's possible that Paulo will not be available for Parma. 🔥⚫️⚪️ #juventus #dybala @juve_edits
一時又stay 一時又走。高層

快啲傳埋美欺

仆術

Paulo Dybala's representative s (his agent & brother precisely) both deny a trip to Paris today for a meeting with Paris Saint-Germain about the Argentine striker, They assure to be together in Turin. (@FlorentTorchut)

撲朔迷離

Mauro Icardi would like to play only for Juventus, In case of his departure from Inter, However, the Bianconeri will have to sell at least 3 big players (Rugani, Matuidi & Mandzukic) for the list of players called up for the Champion's League 2019/20 group stages. [Di Marzio]

唔覺會簽到

梗係啦....都無個賣得出

UOL Esporte] Dybala representatives in talks with Leonardo. Juventus are interested in Neymar but there's a possibility where both players end up playing together a PSG, although Neymar remains keen on leaving.

有，大巴囉
PSG remain attentive to the option of signing Paulo Dybala from Juventus for €70m, irrespective of Neymar's future (RMC)
0
1

At the moment the feeling is that Dybala should stay at Juventus provided there are no particular developments in the last days of the market. [Di Marzio]
要睇尼馬係咪走

走都唔會黎 尼馬LW C朗又點都要LW
尼馬黎到會被C朗迫害

我講尼馬係咪去巴塞炸

Confirmations on the Rugani exchange with Roma for Riccardi. [@Juve_Centric / @Fil_Biafora]

U19 中場
睇個勢都係外借

好似去u23打意丙

Juventus are still in discussions with Barca for Juan Miranda, Who's refused to join Schalke & Marseille & only wants Juventus. (Sky)

呢個好似唔差

要錢好過啦

Riccardi 未必係現金卷
意大利新生代希望之一

去到我地心就變現金卷架喇

Juventus have never started negotiations with Barcelona for an exchange between Emre Can-Ivan Rakitic. (Sky)

No move from PSG for Dybala.
No negotiations with Barcelona for Emre Can & Rakatic.
Mandzukic, Rugani & Matuidi the likeliest to leave.
[Di Marzio]

有冇機會簽多個 big name

Roma are serious for Rugani, the clubs are talking about: €20m-€25m + Riccardi &
Celar - Juvetnus are evaluating the possibility of adding a buy-back clause, New meetings are planned tomorrow. [Sky]

【Now Sports-體育】祖雲達斯成為史上首支意大利球會於香港設立辦公室，希望意甲能夠吸引更多亞洲球迷，要求賽會提早開賽時間。

現時意甲每周只有周日一場早場比賽，在當時地間早上11時30分舉行，其餘比賽都在傍晚5時或晚上7時45分。祖雲達斯營收總監利斯（Giorgio Ricci）說：「我們要在本土及海外球迷之間找到平衡。」

利斯認為，意甲要改變的不僅是開賽時間，還有直播權的分佈及目標觀眾：「在這些層面上，英超跟意甲的分野巨大。這是個老問題了，亦是聯賽中非常有爭議性的題目。」

祖雲達斯努力開拓亞洲市場，更成為史上首支意大利球會於香港設立辦公室。主理斑馬兵團在亞洲事務的柏林表示：「香港有很大發展空間。90年代，意甲於中國很受歡迎，現在我們慢慢回復舊觀。」

地址呢呢

Roma and Juventus hold talks over €20m Rugani move

Juventus have requested a fee of between €20-25 million (£18-23m/$22-28m), but the Serie A champions are also hoping to bring 18-year-old midfielder Alessio Riccardi to Turin as part of the deal.

Roma Primavera striker Zan Cela is also an option to be included in the deal should Roma refused to budge on Ricciardi.

Romeo Agresti

好似話祖記同意大利足總傾，想提早比賽時間照顧亞洲市場

Juventus-Chiesa, meeting held with intermediary: Fiorentina are not interested

Fiorentina have added Ribery to the squad and are in talks for Raphinha from Sporting CP, despite the new influx of wingers the club do not intend to sell Chiesa. Regarding Chiesa, there was a meeting on Wednesday morning between Juventus director Paratici and Ramadani, eventual intermediary for the deal.

The Juventus front office were trying to see if Fiorentina would be willing to sell Chiesa after acquiring Ribery, but the response from la viola was the same: the club does not wish to sell the player.

D人清到未? 成堆中場 一係賣左賓周仔啦

快D開返香港個士多啦

實體店

The ranking of Serie A clubs in terms of shirt sponsor contract worth:

1- Sassuolo - Mapei (€18M/year)
2- Juventus - Jeep (€17M/year)
3- MILAN & Roma - Fly Emirates & Qatar Airways (€14M/year)
5- Inter - Pirelli (€10.5M/year)

西瓜皮個心口仲貴過我地

用addidas 得唔得?

左手交右手
背後條數一定計好哂
最後得益一定係主席家族

祖雲達斯確認由於肺炎關係，沙利在頭兩週比賽都不會在場邊督師，包括倒戈對拿玻里一役。
Juventus have confirmed Maurizio Sarri will not be on the bench against Parma or Napoli to allow “optimal recovery” from pneumonia

Mercato update from Fabrizio Romano:

- Everything stopped for the Juventus' sales
- Juve target Juan Miranda close to Schalke
- Rugani to Roma stalled
- Mandzukic indicates to leave but no negotiations for him

你無野下話

都好明顯係
其實俾得咁少就放背脊算啦

等cycgame完左約先放?

唔係完左啦咩？
我之前見partner好似已經無左佢份

買晒人未

講黎講去都係中鋒，但唔清人根本買唔到

唔會買架喇
死心啦

依卡迪lo 不過希古恩唔走搞wo哂姐 M子又唔值錢

蟈米下季個陣好勁

全能仲未傾掂

傾掂埋仲得了

最好傾得掂

全能到仆街加渣古
投降啦唔踢啦

Probable lineup

保方：每次客戰帕爾馬都很艱難，首輪聯賽很重要
香港時間8月25日0時，祖雲達斯將前往客場挑戰帕爾馬，這也是祖雲本賽季的第一場聯賽。

賽前，祖雲達斯門將保方接受了媒體採訪，保方談到：“在加盟祖雲之後，每次前往客場挑戰帕爾馬，都會特別的困難。就算能夠戰勝帕爾馬，那也需要付出大量的汗水與努力。儘管有時我們付出了努力，但是結果還是令人失望的。”

“聯賽首輪的比賽是至關重要的，我們需要贏下首輪比賽，增強自己的信心。尤其是在第二輪聯賽就要面對拿玻里的情況下，我們更應該打好開局。但現在我們只會專注於帕爾馬。”

一個新人都無，痴撚線

西瓜囉

點解仲出基迪拉同馬杜迪

屌你老母基迪拉幾時賣走呀跟住又睇馬杜迪推甩波

簽完啲人要黎擺

依家仲有咩網可以搵link

咁都冇牌

核心變左哥斯達咁

有無LINK

拉比奧同藍斯買返黎坐，繼續出馬杜迪基迪拉真係把撚...

有冇手足用now e 睇？
清唔清？

第一場姐

藍斯剛傷好出我都算
拉比奧都唔出真係講唔過去

柏爾馬仲有威脅

C3

-6足球

新球季繼續-6足球

望住條中場仲係黑鬼迪 叫後備個班情何以堪

永續-6足球

換走屌帥新一季都係要睇燒味彈彈波

有冇online stream link係順ga

有哥斯達唔要屁馬啦

靚組織
我朗missed

C朗

哥斯達堅勁

牙朗

Costa 好fit

有Sarri ball feel

小明

越位

我朗

咁遲先吹返越位

越左一條毛位

咁都計越

前面三個踢得好自由，經常換位，好似唔錯

比著某隊乞衣已經大叫黑哨

C朗準備浪射罰球

咪比朗射啦

基迪拉咁都可以控甩

真係太harsh

beinsport 定 nowe抵玩d?

睇緊bein sport,都幾順暢
不過無中文旁述

依啲越位var真係好影響觀賞性

係咪$788一季有埋歐聯睇？

Check到越咗又真係無得唔吹

我上年開始用開
懶得cut,收緊68蚊一個月
前排見promote好似係788一季

一場波睇到邊d係廢物

冇sopcast link?

打假波呀d2

DS2機關槍式派膠

希古恩 馬杜迪 迪施里奧 三大垃圾

謝雲奴呢下咁都無牌呀？

Cannot agree more

呢個球証黑撚到，又唔知吹咩

Rabiot in

終於換走基迪拉

Rabiot季前應該全力谷佢啦，佢雪咗大半季，而家硬到

Costa 要換了

大盗準備，場上又多一件垃圾

屌你老母希古恩，睇撚到佢就眼火爆，自己行出場啦

痴撚線出dybala啦屌佢

Dybala其實係咪得罪左老細
點解會出西瓜都唔出佢
真係好sad

大盜真係出黎搞笑架喎

用後腳 on9

呢隊波真係似馬戲團多過似足球隊

出貝都無大巴

根本想逼佢走

呢場到底咩波來

成個下半場我睇左d咩

無左哥斯達之後全隊開始鳩踢

屌，-6足球

呢隊波閪都無人有，主流聯賽嘅大球會之中呢隊垃圾都算最撚垃圾，操極操唔起個態，心態又差，贏撚到都真係鄧帕爾馬唔抵

又係嬴球-6波
熱身賽到今場 我覺得同上季差唔多

垃圾波

睇左下半場
唔可以話 "咪一尻樣" 而係仲撚衰過以前
哥斯達又唔知傷幾耐

上半場打得唔錯
話贏得符碌但C7生性小小已經贏多一兩球

下半場 conditioning 有問題

D老野一日清唔走都好大獲
唉 免簽得咁開心啦

見佢ig話冇事

驚佢傷冇得賣

班老野入面除左基迪拉重有邊個係免簽？

牙朗個球吹唔吹都得啦
不過好fit

佢意思係 清唔到人之下 就係咁免簽
斜恩冧巴都褫奪埋仲係踢到PAT屎咁 但又個個都企硬

咁唔免簽都唔代表清得走啲人
要屌係咪屌馬總

如果要賣完先簽得咁今年直頭唔洗買人啦
唔通Ramsey,Rabiot呢啲會慢慢等你賣哂人？
人地又唔係無其他offer，真係當我地有寶咩

費倫天拿個8號完全無主動掂梅頓斯 咁都有12碼

意甲啲球證係咁上下level
比真歷比人踩到咁都一樣無foul

正義聯盟一次又一次縮番入老母個閪度

真係好戇鳩
尼維特仲話斜恩係top3前鋒

平心而論西瓜琴晚踢彈彈波唔差

上半場 fast pace attack 似樣
但一到下半場就無哂力咁

柏總對自己賣人太有自信

尼維特D眼光 其實不敢恭維
當年佢推薦簽贊古奴夫斯基簽左就大乜獲
佢同基謝拉 都係眼神防守o既代名詞

真係無籍口，佢嘅表現差到唔會因為佢彈兩腳就掩蓋到，真係次級聯賽嘅質素，佢個身重到唔好話跑，連郁下都辛苦，真係唔撚想再見到佢

果然季初既呀朗係打5折

基謝拉真係廢到on9

我都認同
如果c7射好啲 有助攻添

呢幾年阿朗年年開季都好心急開齋，上半場有球慶祝埋先比var吹走，搞到之後更加心急

我淨係見到C7(長期)同D10(熱身賽)有火
另外DC11都正
其他

而家有VAR都仲插水
美頓斯呢球唔插水, 拎個波落黎已經小禁區, 威脅都已經好大, 冇必要插水

Cancelo去到曼城都係做後備

頭幾場預左啦
你都係後備啦

去做後備都好過留係我地度夾迪奶

笑什麼你也是後備

駁唔到

我後備都無

你返去養傷啦

Barca-Bentancur links wide of the mark

Reports emerging from Argentina linking Barcelona with a move for Juventus' Rodrigo Bentancur are wide of the mark, according to Mundo Deportivo.

紅黑

In that regard, according to Tuttosport, Juve’s Sporting Director Fabio Paratici has met his PSG counterpart Leonardo Araújo in the last few days and has offered him a couple of potential swaps.

The report stated that the Turin-based club have offered Emre Can for either Julian Draxler or Angel Di Maria and Miralem Pjanić for Marco Verratti.

都體呢份野真係想賣哂成隊波先心息

Di Maria 要來做乜撚呀

都體就算啦
同馬卡同 level

唔理迪馬利亞,如果其他2個換到都好
不過verratti一季踢到幾多場

同c朗 滴奶 重組皇馬三劍俠

仲有danilo

Juventus interested in PSG's Nsoki

Paris Saint Germain defender Stanley Nsoki is the subject of interest from Juventus - according to France Football.

For me, Mandzkic will no longer be a player of Juventus by 3 September. [Romeo Agresti via @Juve_Centric]

'I believe that the Rakitic-Can exchange has been proposed to Juventus, but there is no logic in going to get another player over 30 with big salary.' [Romeo Agresti]

清到人先啦 咁樣咪仲衰 整多件老野

講緊係 PSG propose....

柏總咩都做得出

拎迪奶換

m子俾人當condom

Netherlands coach Ronald Koeman:

🗣 "Matthijs De Ligt could lose his spot in the Netherlands squad if he doesn't play for Juventus regularly soon."

意甲今年無啦無啦

簡達華球世界波超靚
molamola

有頭三都偷笑

Inter could soon receive an offer from Juventus worth €35 million plus Mario Mandzukic for their striker Mauro Icardi, according to Gazzetta dello Sport.

人地實唔制啦

Conte好勁

連盧卡古都返生

Sensi好勁啊

Juventus matched Man United in the Instagram followers ranking having reached 31m followers. The club is now only behind Real Madrid and Barcelona.

阿朗效應

PSG have contacted Juventus today for Mandzukic, given the injuries of Cavani & Mbappé - The Croatian player is evaluating, but does not want a last-minute transfer to Paris. [Di Marzio]

20m放

接走埋馬度迪唔該

國米買到山齊士既話意甲冠軍一定凍過水

寧願佢出多d山齊士 唔出就凍過水 出就唔驚了

咁廢都驚

留名等睇一野扭過你

自己香港自己撐
買飛啊買飛啊買飛啊

想睇，但冇朋友岩

自己去都得啦
入得場就係朋友

復興意甲國米要keep主個勢大大把摑落黎我地d人先識醒

其實你地重想買咩人
講真除左賣人好屎之外
今年啲收購全部好正路喎
上年嫌d中堅老唔夠硬
一炮入左兩個後生中堅
嫌中場唔夠推進又免簽左藍斯同拉比奧特
如果唔賣dybala我覺得今個轉會窗其實算係咁
國米係勁左，但唔等於我地廢過佢喎
百家爭鳴咪重好睇

其實真係無咩人要買，相反依家要放咁d人走。
我地個陣容係好勁呀，但好多球員好似仲係未上力hea下hea下咁

班大帝好似仲未上力咁

爭個前鋒。。買埋伊卡迪就好了

我覺得之前柏總係同佢傾掂數
伊卡迪都企硬只去我地到。。。

M子唔岩駛、西瓜恩退化
或者試下擺大波拉去踢

我諗帕總無諗過希古恩會企硬唔走
so far我覺得球會對佢真係好唔尊重下
走之前明明係球隊MVP
宜家出哂口術當佢人球咁
無人用都搶走埋佢號碼
佢都只係講要努力爭取留低
唔會踢其他意甲球隊
熱身賽其實都睇得出佢真係有俾心機踢嘅
講佢肥，其實佢黎果時咪又係咁上下身型
要佢衝刺就肯定唔得架啦…
但叫佢墜後少少做個Dlp其實都唔算差
上場睇佢cool完波再分，其實都ok
如果牙朗有d運仔，應該已經有助攻
而Dybala如果可以堅持留隊
完左轉會窗應該可以搶下正選
宜家就擺明車馬唔出佢想逼佢走

今季收購其實都好正路，好針對我地嘅弱點
賣人就真係屌晒鬼，應賣嘅唔賣，唔賣嘅就賣撚左，特別係cancelo

希古恩對弱隊應該都重穩陣嘅 除咗人工 真係唔係話一定要走

Juventus are said to be 'irritated' after manager Maurizio Sarri 'refused to stop smoking' as the Italian looks set to return to the touchline very soon, according to reports in Italy.

好心佢肺炎就忍下啦

Juventus reject Roma's offer for Rugani, Milan hoping for Demiral

Roma are not giving up in their pursuit for Juventus' Daniele Rugani. Today, the Giallorossi have made an official offer to Juventus for the 25-year-old; it was a proposal to take the Italian defender on loan with a right of redemption. However, the Bianconeri have declined. The possibility of a deal still remains a possibility, however, the main alternative remains Liverpool's Dejan Lovren. This is a result of Milan's interest in Rugani as the negotiations for Merih Demiral seem to be on hold.

遲早變cancer

MAVIDIDI ATTRACTING INTEREST

Juventus striker Stephy Mavididi is attracting interest from a number of clubs ahead of the European transfer deadline, Sky Sports News understands.

The 21-year-old Englishman joined Juventus from Arsenal last summer and featured predominantly for their U23 team in Serie C last season. He scored six goals in 32 matches, including a sensational solo effort against Siena, before making his Serie A debut away at Spal towards the end of the campaign.

Sky Sports News understands Mavididi has attracted interest from Serie B clubs as well as sides in France, including Ligue 1 Amiens.

Mario Mandzukic rejects PSG offer

Gianluca di Marzio reports that 33-year-old Croatian international and Juventus attacker Mario Mandzukic has rejected a proposal from PSG.

The Italian journalist believes that it is more likely that he will quit the Old Lady in January, in the event that a option in China becomes available or if Manchester United come back in for him, a club that he rejected in the dying hours of the English window.

Di Marzio adds that if Mandzukic stays at Juventus, he could likely face the humiliation of not being included in their Champions’ League squad.
0
0

有冇人10號打算去睇波？

除左哥斯達真係冇咩翼上到大檯

想去

今晚抽

分組賽出局

蝗 利華 加拉塔沙雷

皇馬都pot2

暫時好fit但比較獨出多d佢比佢同班隊友夾下

紫貝 愈打愈差

好獨食

除左最後果下，所有野都唔錯
如果多啲默契應該會有改善

唔好意思
借個位黎
香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

想join

晚郵報：得了肺炎沙里還不戒煙，祖雲方面很惱火

祖雲達斯主帥沙里有可能在本週末對陣拿玻里的比賽中回到教練席，但球會對於他得了肺炎還不戒煙感到惱火。

由於流感引發的肺炎，沙里最近幾周的身體狀況並不好。斑馬軍團證實，意甲前兩輪聯賽沙里都無法在現場指揮球隊比賽。

意甲首輪做客帕爾馬的比賽，沙里就沒有前往塔爾迪尼球場。不過，有報導指出，沙里的情況已經有了很大的好轉，有望在主場迎戰拿玻里時回到教練席。

不過，《晚郵報》本周刊登了一張沙里在家門口外面與一名球迷合影的照片，他手上還拿著一包香煙。安莎社也表示，這一舉動讓祖雲的高層感到惱怒。

沙里現在每天都會前往訓練基地，但只能在一個單獨的辦公室通過視頻觀看球隊的訓練，而不是在訓練場近距離觀察全隊。

此前在接受媒體的採訪時，沙里曾經承認自己“每日食60支煙，可能吸得太多了。”

高層震怒

戒煙我撐你

炒左佢

Mario Mandzukic has decided to refuse the possibility of joining PSG. The bid to Juventus was ready but the Croatian striker wants to stay. 🔵 #Juventus #PSG #transfers

斯捷斯尼：C朗、迪列特不做攔路虎，今年我們希望更大了
祖雲門將斯捷斯尼日前接受了媒體的採訪，談到了第二輪就將面對拿玻里的問題。

斯捷斯尼說：“直接對面拿玻里並不是多大的問題，畢竟無論如何，每個隊都是要踢2次的。在過去的幾年裡，拿玻里給我們製造了很多麻煩，但我們迫不及待想踢這場比賽了。”

談到可能因病無法到場指揮的沙里，斯捷斯尼說：“我曾經看過他在拿玻里調教的漂亮足球，但他在我們這兒了，我可以說他讓他的球員們非常努力地去訓練，特別是在戰術上。與艾歷尼相比，我們的有球訓練更多，而且我們的防守方式也不同，陣型也壓得更高。”

“週六的比賽肯定會非常激烈，即使對拿玻里的比賽，最終獲勝的經常是我們，但這種硬碰硬的還是不好踢。我希望週末我們能再次獲勝。”

“如今的意甲聯賽很困難，因為國際米蘭，拿玻里，羅馬和拉素已經真正得到了加強。”

談到可能離隊的隊友們，斯捷斯尼說：“希古因狀態很好，你可以季前友誼賽中你就看得出來，他很開心，我知道他會進很多球。“

“迪巴拿？他也很好，每個人都看到了他友誼賽中的入球。每個人都必須為自己的正選位置而戰，這個級別的比賽就是如此。”

“保方回歸真是太棒了。之前我在羅馬的時候，世界最佳門將之一的艾力臣擔任我的後備，現在又有保方在支持我。我從保方那裡學到了很多東西，我們是朋友。他像孩子一樣熱情，我相信他本賽季會有不少的機會。”

聯賽八連冠，但祖雲在歐冠上仍面臨著壓力。斯捷斯尼開玩笑：“這次，迪列特和C朗再也不能讓我們鎩羽了，所以我們的機會更大了，不是嗎？開玩笑啦，我沒在考慮這個問題。我們現在想的只有拿玻里。”

之前我在羅馬的時候，世界最佳門將之一的艾力臣擔任我的後備

係事實既 果時人地都未上位

自信爆哂棚

而家有幾個煙剷 CCC，保方，沙利

賣安利簡，留馬杜迪

繼續睇小兒麻痺

請問...
標題最長 可以有幾長

幾豪華下

前面都算，中場仲係個兩條友真係

咩年代
冇人介紹佢轉食iqos?

抽簽了，咩簽都出局

Group D

又中馬體會

睇到想嘔，前兩年中過一次小組，上年又中，今年又熱身賽，而家又中小組